6K list 求評

幾年無用Desktop 想係newegg／香港買料砌部新機普通打下機，同有時會簡單剪下片。
同埋想問下出RX590 定1060好？

AMD Ryzen 5 2600
ASRock B450M Pro4 B450 DDR4 AM4 M.ATX M/B
Klevv Bolt X Series DDR4-3200MHz 8GB x2 16GB
Sapphire RX590 Nitro+ 8GB GDDR5 Special Edition
Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze
Antec P6 TG M.ATX case

SSD 呢

唔記得講 有隻intel 512gb SSD

參考下

如果你買2手1060 都幾大機率抽中礦卡
590呢期有送GAME
一係590,一係遲D既1068

mb : msi b450m mortar
psu ： 有budget可以上Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
ram : 如果冇貨 只能硬食b die ram (xpg d41 3200 2x8)

定上newegg 買 G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR？

上newegg 記得買for ryzen果條

重新執執張list先 隻牛Gold同Bronze其實分別大唔大？
而家超左小小budget 如果分別唔大 諗緊要返Bronze
同埋 MSI 450M MORTAR 我見有2塊 應該係買titanium?

AMD Ryzen 5 2600 $1340
MSI 微星 B450M MORTAR TITANIUM B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B $720
SKILL Trident Z RGB (For AMD) 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZRX HK$ 1252.99 (New Egg)
Sapphire RX590 Nitro+ 8GB GDDR5 Special Edition HK$ 2180
Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛 HK$ 570
Antec P6 TG M.ATX case HK$ 329
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 403
Total 6794.99

ne550g 好在 金牛認證同埋半模組設計
至於底板 titanium版只係白色版mortar

Klevv Bolt 落Ryzen 真係行得足3200?

要加draw vol 畢竟hynix die

咁牛買呢隻係咪都ok？ 我見都係Gold 同Fully Modular

呢隻都ok

我隻intel SSD 俾人cut左單
而家要 around 6500內連埋SSD 張list要再執過...

有咩嘢己經買？

無 本身見隻ssd 平 諗住買定先 到左再買其他料砌
而家俾人cut左單 咁就直接一次過買算。

香港買 970 evo $550

我都推 979 evo

咁要fit 返 around 6500 budget, 應該cut 咩好？

mb 用番 mortar 正常版 $690（-$30）
hdd 落 Toshiba dt01aca100 $270(-$136)

好的 唔該曬你

唔好傻，是但一條tridentZ就得